「多圖」呢個男藝人當年點解可以咁靚仔? (2)

城醒

點解睇睇下有啲似陳曉東

如果佢生得高就完美

同感